嘉福烈士遺言英文版

譯得一般請見諒
可以今晚/ 聽日做文宣
多謝hello wong俾我用佢幅插畫

今晚見
聽日見

另外右邊去底文字係取 付清帳單 絲打來源:

仲有ifc

對唔住。chronic 唔可以用黎形容 battle。chronic 係講慢性病。叫 chronic illness。我提議寫 This struggle is a marathon not a sprint 去形容我地嘅抗爭。

另外我提議用 release students and protestors。因為「釋放」唔係 exonerate。exonerate 係「平反」。

各位撐住。

感謝巴打指正。因為時間所限，本身有d已經出左街，希望鬼佬睇得明
而家響出面所以改唔到，希望有巴打幫手更正